{"nosotros-tecomexp_2350632012":{"name":"Nosotros TecomExp","template":"[vc_row us_bg_image_source=\"media\" css=\"%7B%22default%22%3A%7B%22margin-top%22%3A%220px%22%2C%22margin-bottom%22%3A%220px%22%2C%22padding-top%22%3A%220px%22%2C%22padding-bottom%22%3A%220px%22%7D%7D\"][vc_column][vc_row_inner columns=\"2\" css=\"%7B%22default%22%3A%7B%22margin-bottom%22%3A%220px%22%2C%22padding-bottom%22%3A%220px%22%7D%7D\"][vc_column_inner us_bg_overlay_color=\"#2e4784\" css=\"%7B%22default%22%3A%7B%22height%22%3A%2220rem%22%2C%22max-height%22%3A%2220rem%22%2C%22min-height%22%3A%2220rem%22%2C%22margin-left%22%3A%223em%22%2C%22margin-right%22%3A%223em%22%2C%22padding-left%22%3A%223em%22%2C%22padding-right%22%3A%223em%22%2C%22border-radius%22%3A%2215px%22%2C%22position%22%3A%22relative%22%2C%22top%22%3A%227em%22%7D%2C%22laptops%22%3A%7B%22height%22%3A%2220rem%22%2C%22max-height%22%3A%2220rem%22%2C%22min-height%22%3A%2220rem%22%7D%2C%22tablets%22%3A%7B%22height%22%3A%2220rem%22%2C%22max-height%22%3A%2220rem%22%2C%22min-height%22%3A%2220rem%22%7D%2C%22mobiles%22%3A%7B%22height%22%3A%2220rem%22%2C%22max-height%22%3A%2220rem%22%2C%22min-height%22%3A%2220rem%22%7D%7D\" width=\"1\/2\"][vc_column_text css=\"%7B%22default%22%3A%7B%22color%22%3A%22%23000000%22%2C%22margin-left%22%3A%221em%22%2C%22margin-top%22%3A%225em%22%2C%22margin-right%22%3A%221em%22%7D%7D\"]<span style=\"font-size: 14pt; color: white;\">Somos un Centro de Educaci\u00f3n T\u00e9cnico Productivo, que formamos y capacitamos t\u00e9cnicos y emprendedores con carreras y cursos actualizados que en el momento necesita la comunidad.<\/span>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\"1\/2\"][us_image image=\"3674\" size=\"full\"][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row us_bg_image_source=\"media\" us_bg_overlay_color=\"rgba(178,220,244,0.80)\"][vc_column][vc_row_inner columns=\"2\" gap=\"45px\"][vc_column_inner css=\"%7B%22default%22%3A%7B%22background-color%22%3A%22%23ffffff%22%2C%22border-radius%22%3A%2210px%22%7D%7D\" width=\"1\/2\"][us_iconbox icon=\"fas|eye\" title=\"<strong>VISI\u00d3N<\/strong>\" style=\"circle\" color=\"custom\" icon_color=\"#ffffff\" circle_color=\"#224D77\" size=\"50px\"]<strong>El CETPRO TECOM<\/strong>, a nivel local aspira ser l\u00edder en la educaci\u00f3n t\u00e9cnica productiva, formador de personas con valores \u00e9ticos, morales, competencias laborales y emprendedoras; creativas y cr\u00edticos, capaces de insertarse en el mercado laboral y de promover su autoempleo de manera competitiva, con la firme convicci\u00f3n de contribuir al desarrollo econ\u00f3mico y social de nuestra comunidad.[\/us_iconbox][\/vc_column_inner][vc_column_inner css=\"%7B%22default%22%3A%7B%22background-color%22%3A%22%23ffffff%22%2C%22border-radius%22%3A%2210px%22%7D%7D\" width=\"1\/2\"][us_iconbox icon=\"fas|edit\" title=\"<strong>MISI\u00d3N<\/strong>\" style=\"circle\" color=\"custom\" icon_color=\"#ffffff\" circle_color=\"#224D77\" size=\"50px\"]<strong>El CETPRO TECOM<\/strong> tiene como misi\u00f3n la formaci\u00f3n de t\u00e9cnicos que el mercado laboral requiere, mediante una capacitaci\u00f3n competitiva, promoviendo el desarrollo de sus capacidades individuales, haci\u00e9ndolo competitivo y emprendedor en el mercado laboral, capaz de contribuir al desarrollo de nuestra comunidad.[\/us_iconbox][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row]"}}